其實而家打輿論戰對我哋好有利

其實應該搵兄弟翻譯做英文推上國際

同埋之前受Tear gas影響嘅外國記者

比狗推落地去外國途人都應該要去領事館搞大件事佢

有冇文宣兄弟可以幫幫手??

推，人地認咗，仲想點！

以後改口，叫唔好叫狗，叫黑社會

佢地好介意同黑社會扯上關係，但事實佢哋就係黑社會，要令香港人越來越多都覺得佢哋就係黑社會，之後佢哋嘅合法性就會自然消失，變相所有人都唔配合佢哋執法。

試諗下一個正常市民會唔會配合黑社會執法，又或者係接受到黑社會係執法者

求翻譯人員

一路追究
我地等緊乜撚野??

推

[香城online]傳令兵的技巧和心得

班狗越蠢 越做得多柒野

對我地就越有利

我地可以抗爭到今時今日, 班狗嘅智商真係功不可沒

記住有手足整到出黎之後

我地要大大力推上Twitter!!

搵渠道比外國記者

政府同國務院出晒口術支持班狗

我地就推晒比全世界睇班狗有幾撚仆街!!

推!!!

自推十野!!!

推!!!!!

推推推推

推推推推推

光復香港！
時代革命！

Up

PRINT出黎，以後見到狗可以直接比佢睇，同佢講你地黑社會黎架咋正義閪

你地當然有錯

政冶你唔識 打擊黑社會又唔識 保護市民又唔識
維護法治 淨識打示者下下扑頭 本警察通例又唔識

乜都唔識好心去了解下 仅省下
唔通我做野唔識老細炒我 我就扑佢？

仲夠膽話問心無愧 良心都無 如何有愧

push

順手Share個好post

(文長) 一個今日才開帳號的P牌廢中建議

垃圾英文Sor 9